<搞手請入>加泰集會終極解決方案？ 連結全球！

純粹討論下
起身睇咗幾個post講加泰，受佢哋啟發

最終我認為係應該將主題變為
連結全球受壓迫嘅抗爭者 - 新疆, 加泰, 香港, 伊朗, 等等

將重心變為反對全球嘅壓迫，主持民主自由公義，反對警暴

講下點解:

1. 相信好多人對加泰身同感受，覺得需要表態支持。首先我絕對贊成應該表明立場同集會，因為我哋一貫以來嘅立場，就係反對壓迫同埋公義民主自由。如果呢個時候唔出聲，我哋重點樣堅持我哋嘅信念？ 集會可以攞返主導權，話畀人聽我哋唔係支持獨立，而係支持民主自由同埋反對警暴，展現我哋嘅勇氣

但係都有好多人擔心會畀人發大咗獨立議題，失去歐美支持，好多美國政治人物已經開到聲叫人唔好提獨立 。所以集會應該進行，但：

2. 將加泰變為只係我哋支持嘅關注一個地方， 不提獨立訴求，而連結其他地方，尤其是係維吾爾族新疆，佢哋受到嘅對待壓迫，已經喺全球有共識，亦都直線表達左中共嘅邪惡。將新疆困境，帶入去香港有可能嘅未來，令到人哋更加有共鳴， 亦都非常「政治正確」，令人哋冇位入 。

大家一直講：今日新疆，明日香港。
咁點解我哋又唔出聲集會support佢哋呢？

大家討論下

推
搞手睇到請認真考慮下改主題

如果你改, 將會有更加多人出席同埋支持

推

支持加泰人民追尋公義

支持全球人民( 包括加泰 )

如果搞手唔改, 真係唔建議去/ 另起爐灶